懶理MINA生病 志效拍拖 TWICE時隔4個月回歸韓國舞臺？ JYP娛樂方面："預計9日拍攝MV"

TWICE正準備回歸韓國舞臺。雖然時間未定，但考慮到MV的拍攝時間，這似乎是迫在眉睫的事情。

TWICE將於9日拍攝新專輯的MV。爲了拍攝，正在邀請20代時裝模特級別的臨時演員。

經紀公司JYP娛樂當天對spotvnews表示："將於9日拍攝MV。雖然正在準備回歸，但是具體的日程還沒有確定。計劃一旦決定就正式公佈。"

特別是此次回歸是隊長志效公開戀愛後的第一次舞臺，引起了粉絲的關心。此外，爲了恢復健康而處於休養期的MINA在這個月1號雖然入境韓國，但曾表示："與活動無關"，因此在這次回歸中很有可能以8人活動。

MINA其係咪去左墮胎之後休養緊炸

可能返韓國係逼佢錄埋今次音先之後先放產假

收到消息，新MV主題係「少女爲人母之迷茫不安」

AV定MV==

造型同風格係咁多代女團入面既突破，大家期待下今次TWICE為我地帶黎特別既舞台啦!!!

MV！屌你，少人為人母就一定AV架咩？製造過程就AV;思想變化就MV

*女

大家都知入面得定延係最重要.

下==

Jyp係咪想迫死我地T寶先安落
一個養緊胎一個拍緊拖唔得閒
可能mina遲下連個b都無時間見

還我完整T寶

收皮啦twice

背叛左ONCE既人係會有報應

是

出道都一段日子 係時候有一兩個退團啦